TWICE捱冷晒腿行紅氈 娜璉狂迷拍片道歉

韓團TWICE成員娜璉一直遭一名自稱是其男友的德國狂迷跟蹤騷擾，對方更揚言要到韓國跟女神結婚，之後又與TWICE同乘一班機，在機內試圖接近娜璉。JYP早已向警方申請人身保護令，以及向首爾中央地方法院申請禁止該狂迷接近TWICE。

該名狂迷昨晚在YouTube個人頻道上傳短片，就過去跟蹤娜璉一事道歉：「再見，娜璉，我現在回德國，如果我讓你感到受折磨，真的很抱歉，本想令你幸福，希望你能原諒，我真的不知道我是在折磨你。」他在片中續說：「網上有不少與我相關的虛假情報，最近有很多人憎恨我，我沒關係，不用擔心我，希望將來有機會再跟你交談。」似乎他並未打算放棄跟蹤娜璉，令不少粉絲大感擔心，憂慮他繼續騷擾娜璉。

另外，TWICE下午冒寒晒腿亮相《首爾歌謠大賞》紅地氈，娜璉賣萌冧粉絲;月初與男團Super Junior成員金希澈大方認愛的日本成員Momo則性感示人，至於擔任司儀的希澈則未有行紅地氈，未知是否刻意避與女友同場！而女團少女時代隊長泰妍則穿上花裙亮相紅地氈，另一女團Red Velvet成員Wendy上月底綵排音樂騷期間墮台骨折，至今仍留院，隊友今日照常出席頒獎禮，成員Joy谷胸搶鏡。

林三歲快d搞掂個契家佬

樓主有無三歲今日頒獎典禮d gif圖..